<唔準諗即刻答1q題> 四大天王入面邊個係藍絲?

唔準諗即刻答!!

冇人識?

填海華

秒左

錯

開估啦

屌 樓主都冇人理你

郭富城

因為佢叫Aaron, Aaron Ramsey